特西同佢班手足點回應呢單野

港鐵

特西黎

有咩問題 ?

藉住世界盃戰況 去預計翻未來一小時內車站人流

靜啦

收嗲啦 夢遺仔

唉

特西隊波炒完阿根廷三蛋
開心得濟入左院

有道理

嘩..港鐵炒車點算

好離譜，建議你地聽日喺熱血時報講呢單野

內部OFFICE??俾人出賣??

yes 好似係某波台手足流出

應該係你

特西個級數點入房

佢升職升到做office啦

條友咁25肯定波台手足泥

月台仔都有房架咩

系

問你自己

就係我冇

港鐵狗

唔係我